收工成日諗返有冇講錯野

有冇人有類似情況？
明明返工冇乜特別野發生
但係收工之後會不自覺回想起當日同同事、上司嘅對話
然後開始懷疑自己某啲說話唔小心得罪咗人
又或者覺得同事有弦外之音，話緊自己

以前唔覺得係問題
但係可能而家份工壓力大，有時連啲細微細眼嘅位都喺到左諗右諗
有時同同事傾返
佢地話一啲都唔覺，係我諗多咗，叫我放鬆啲，人地點諗控制唔到

開始覺得自己好病態，好似被害妄想症咁
有冇咩改善方法？

冇 理得佢

頭兩年有
唔識講野
之後勁圓滑勁襟撈

係你諗多咗

唔洗擔心
當你做耐左之後
會直接屌柒上司同事

我明
好驚唔小心得罪人
第日被人督都唔知咩事

最恐怖係 D 同事笑騎騎放毒蛇

其實做人真係好難
個人怕得罪人好易比人洽
唔討好人又怕冇人撐

冇計，雖然識人好過識字，但現實係小人多過貴人，有利益就係朋友

唯有自救，努力增值下自己算

啱呀，識人好過識字
有時好羨慕 D 後生仔講嘢冇顧忌可以同上司同事打成一片
自己又毒撚性格
有時真係人地俾張好牌都唔識上
真係有機會同老細 social 都唔知點打開話題

其實有咩咁難
講野正常，做野正常
要搞都唔會搞你

驚閪，做好自己本分就得。

好難做到面面俱到，見面say hi 返工bye已經算好有禮貌啦

我都係咁 講完嘢會諗吓頭先咁講會唔會得罪人/令人誤會

同埋對住三十歲以上嘅女人講嘢會更小心，女人真係好鐘意少少嘢就周圍唱 利申絲

有啲女仔講野真係好撚乞人憎
後生都係

所以我返工唔講野

真 所以好怕同女人相處

總係覺得佢地會成日留意住有冇人做錯嘢，跟住周圍講呀邊個做錯啲乜

返工好怕同上司講野，對住佢地講野就會1999

我哋個邊有條女好撚嘈好撚多野講
有時講野都幾offensive
職級又低又樣衰

我就大量唔同佢計
但有一日俾女同事排真係自己攞嚟

錯得多就唔會再介意

好似見到自己
我仲唔止諗有冇講錯野，仲會諗埋今日做啲野有冇錯 岩唔岩上司意思，又驚有錯返屋企個陣已經係到諗埋第二日返公司要點做啲野

屌你老母

講錯野有得救
做錯野未必

雖然最多被人炒，但係成件事好肉酸既

你mad sweeney都要驚？

或者後悔自己一啲舉動
係咁諗番
好煩

例如呢

啲上司同事中意講是講非 講同事壞話 少少事就老作誇大 人地做乜都唔岩 得小人同事自己最岩 又會係腦細面前扮可憐博同情 人地仆心仆命努力工作既人就俾佢地針對